% BEGINNING OF COMMENT
%
% This is a section for you to write your projects, it is identical to the education section. Add all your experience and certificates that you feel is relevant to your job.
%
% END OF COMMENT

\documentclass[../main.tex]{subfiles}
\begin{document}

\project
    {Bug-Tracker}
    {November 2021 - January 2022}
    {Byggde en jira-liknande app med ett team som en del av en tävling inom min webbutvecklingskurs. Vi använde github API för att koppla det till befintliga github-projekt och alla biljetter kopplas direkt till problemen. Vi vann tävlingen och belönades med utmärkelser.}
    {Firebase, NodeJS, React, Javascript/Typescript, API, Model-View-Controller}

\project
    {Homelab}
    {October 2021 -}
    {En samling av de tjänster jag är värd för själv och min erfarenhet av backend-teknologier som NGINX, Linux, Docker, etc. Samt övergripande nätverk som reverse proxy, SSL, lastbalansering, etc. Detta inkluderar min hemsida calexanderberg.com. Besök gärna hemsidan.}
    {Reverse proxy, SSL, Docker, Kubernetes, Sysadmin, Networking, NGINX, Linux}


\project
    {Business Verification Automation Tools, BVAT}
    {June 2023 - July 2023}
    {Mitt projekt för att standardisera verktygen som används i mitt team, Business Verification, på Nasdaq. Detta inkluderar en universell docker-bild för våra tester, med Cypress, Playwright och Robot Framework, och en universell nodmodulmapp som använder git-submodules. Detta behövdes implementera och testas för varje projekt för hela teamet.}
    {Docker, Agile, GitLab Ci/CD, NodeJS}
    
\end{document}